阿欣戴左口罩仲正

5

新年流流都要打搞伯母個閪

圖！

法國好多女戴咗口罩仲正咗